多唔多人本身賺開幾千蚊，唔走，變成倒蝕？

一諗起就好灰
有冇人好似咁，點樣調整下自己

一諗起幾千蚊可以買好多野就灰左

乜股呀 唔坐得？

成日都發左未啦 你以為跌完嗰陣係大V
其實只係假升再跌
狠心啲割左就即刻暴升

玩耐咗股票就唔會咁諗㗎 第日有排你豬

熊仔

好快GME就會有一堆

點解我身邊啲人都好似個個賺錢咁無人豬

試過賺20k變輸50k
最後-30k止左

豬咗又同人講咩
廢事搞到人以為今晚餐飯佢嘅

更加多人蝕幾千蚊，就走，然後股價暴漲

RAP
準備比連登仔屌死

贏咗得餐笑
輸光唔緊要

大把散户都係啦
以為有賺 點知破產 以為破產 點知暴升

20k可以好好用

買到啲咩 我想買

除左大裂口
如果唔係應該可以止賺
不過有時你止賺完佢先爆上就
心態緊要d

試過巴巴購賺10000唔走 反壟單野出佐倒50000
又試過賺少少就走 然後錯過佐下就嘅大升
止賺永遠都係最難嘅野

GME,TSLA出出入入賺7000
最後ALL IN TSM 133
而家倒蝕萬幾

有 連豬月供3寶

rapper

有
水發@1.45
肛交所@515.5

幾千蚊學生？

覺得幾時止賺先係最難決定

TSM唔驚 實坐得返上去

今晚
利申120溝到122 之後滅世棍

一日未打靶都有機 SH

美股倉
開市+1000 usd
半個鐘後-1000 usd
都係咁啦

每日都百萬上落 有幾可會蝕得個幾千蚊

分段沽啦

如果你心中賺到10-15% 都覺得夠，到價時就放住一部分先。唔好諗住賺到盡。心態會舒服D ，起碼贏左一浸先，剩番果PART 繼續升都仲關你事，見到跌勢放埋佢，你都只係賺少左，個心會舒服D ，起碼唔會蝕先

經常幾萬唔食輸1,2k
垃圾港股

成日都問自己
點解人地strong hold就大贏
到我hold嗰啲股就倒蝕

一日未走，一日都唔算賺/蝕

舊錢大咪得
蝕左咪SH 幾年後突然爆升

我又唔信TSM一個月內唔識升返
一日未賣就一日都未真係蝕

新手入場 未賺就蝕緊

贏 嫌贏都少 諗住升多啲先走
點知跌 你開始退一步 升返頭先個位都走
繼續跌 跌到買入價 頭先贏唔走而家更加唔會走
再跌 唔走了 SH
之後繼續跌

你問下kodk

樓主仲有冇講鬼故事

睇下今日隻陰渡科技就知

走咗
彈咗去太空
利申558 2.5蚊走咗

試過賺3x%無走
跌到profit得番幾％時走
跌多幾日就升番
當時無走而家賺差8x%

當時無走而家賺差不多8x％

TSM 都驚
del apps 幾個月後就賺死

夠我戇鳩
隻隻止賺 之後隻隻爆升

賺80k 變-30k
仲坐緊

玩動物預左啦

其實gme事件有幾多人賺?
聽講連登有好多人都賺幾百萬

經常發生

3k可以買部switch
8k夠買ps5
10k夠成幾年m記加大

+120k > -45k

醫渡

bili 125揸到144都無放 而家跌鳩埋

個個賺喎

2蚊就溝...唔死就假

大路正股其實長揸點都唔會死
正常坐幾個月就會賺返
不過如果你買仙股一棍跌九成
咁你d錢就凍過水

你幾錢本呀

喂~呢條友呀: さよならの意味

諗依啲無意思
Bitcoin升到一萬果陣我賣曬全倉

yes
事後我都同自己講踏空好平常
股票市場太多機會了

身邊人都係放閒錢玩下 賺幾個月糧咁
我就攞返個本 剩低嘅食下花生

經常啦
賺幾千唔走》慢慢回落去〉心諗當時高位無走 無理由而家先走》終於磨到買入價 繼續坐〉跌穿埋 開始心急 諗緊溝唔溝》插多10% 世界末日 市價盤急放
最後唔洗講 一定係觸底反彈 再升穿當日高位收

經常

唔識炒股就長揸wtf啦傻閪
喺到叫春有撚用咩

幾千蚊就算數啦
我得50% 倉, 不知幾想佢跌下, 蝕幾萬蚊都制

幾千蚊都喊餐死
你都係返工把啦

我都係吳奇熊

20萬都試過

賺得幾千，一放就爆升
200蚊買美團放晒

試過有個trade +60K, 轉眼 -30K

tsla 836買 望住佢900唔放 諗住佢會繼續升
點知跌翻 841買左（前日高位）

係 好似成個market都針鳩住你咁

一入就棍跌
一出就V

賭開波既經常發生

130

今日又係咁
贏一萬無走
收市倒輸4萬幾

止得賺就代表升左好多
忍唔住放
但升得多既股一定係好股
所以向上既概率亦都較高
所以投資最反人性係
應該止蝕唔止賺

原來我打錯
唔係GＭＥ，ＴＳＬＡ出出入入
係ＴＳＭ，ＴＳＬＡ出出入入
最後１３３蚊AＬＬ ＩＮ ＴＳＭ
蟹哂

弱者先止賺

本身港女上3萬果陣賺緊5萬
跌100點見佢企定左無走
又跌100點企定又無走
Loop左幾次,結果倒輸4萬先走

玩動物切忌貪

賺5萬
倒蝕萬5

斬左之後升返果下先心痛

如果嗰日大跌，一定唔走
點都等多日V翻先走

細個第一次炒 一跌到底就走
蝕入肉

之前大市28000， 賺緊20k, 冇走， 上年3月大跌， 最多負70k, 冇走， 反而勇於加貨， 上星期重上30000點， 全倉正140k, 你問我點刻服？就係只要你明白大市遲早會上返然後破頂。 手上既股都唔係廢物就得。 一個字：信心

如果之後又跌返落去，負100k咁點

夾多幾下打靶啦

一樣， 只要有信心咪得， 明知會上返咪得， 當年騰訊475係頂， 跌到落245個陣你聽倒人話475接咗貨， 你會點恥笑佢？ 而家你仲會唔會笑人475入咗騰訊

我老母:買完升左->汁小小放左 之後繼續升
買完趺左->死坐爛坐 好彩既比佢坐番番黎打個和就走 唔好彩買d垃圾坐十年八年都係total loss 例如261

果一萬幾千就算9數啦

261靚野黎喎

呢一刻倒蝕只係代表你食唔到個浪
唔代表輸

買老千股另計

賺過萬幾無走都係咁
貪字得個貧

賺左先講 主導權自己
食一半再賺埋水尾/ 止賺 開始賺少左超過某個點就賣左先

定D來。全球共識

有d股個頂係一世，跌左落黎就唔會再上翻去

有千零二千都會走
走多幾轉仲好

你老母生到你弱智？
願賭就要服輸架啦
全世界都輸得你贏鳩晒你係咪最開心呀
自私撚

我炒牛熊 期指
輸左就係輸左

你本身賺開幾千 跌到一千都唔認輸 抵死
學下止賺

所以要衡量手上既股係唔係垃圾

邊個知
幾多5l號仔苦主而家都未翻到屋企

咁買十隻一兩隻睇錯都唔驚啦， 如果10隻都睇錯就唔係邊個知， 而係眼光有問題

賺幾十蚊，唔走，倒蝕幾萬都試過

即係好似tesla咁， 暫時睇， 都算係幾優質啦， 長遠就升硬， 只係現價值唔值同短期可能有好大波動既問題

沽升淚

咁所以個倉有部份就呢類股 e.g.仲有FAANMG
有部份就未大爆發的股e.g. ARK個堆
balance下

同樣多人輸左就走 避開大棍

分段食是常識吧

所以放棄左炒股
直接買etf 算
起碼etf 跌個陣
你唔會覺得佢升唔番
慳番好多時間
唔洗諗走唔走

係咪hold d老千垃圾股？

本身賺到幾千蚊，心紅唔走，之後升到賺到幾萬蚊，又唔走，之後搞搞吓搞到賺成幾十萬

自己睇下基本面
邊個知? 收入每年下跌仲派高息?

其實可唔可以咁講正股都係咁樣坐一輪佢會暴升呢？
例如係Tesla apple tSm Amazon 呢啲大型股票
我想知道2019年以前嗰啲股票都係咪咁

係咪只要SH D 大型股票一段時間總係會賺返轉頭
美股

咁後尾有冇賺返轉頭呀等咗一段時間之後

樓豬我同你一樣
早個幾月all in 熊到底25950唔走 最尾比人夾返輸六成
諗起輸左啲錢係幾個月人工就灰鳩

係咪美國大型股票只要hold多一陣總係會賺？

多數growth rate唔錯既股票都係

會升係因為間野真係賺到錢 仲愈黎愈多 0700如是
Apple上季營收破千億美元 又創新高
(Tesla例外 咁貴其中一個原因係Elon Musk個人)

我發覺打錯字係唔影響閱讀
我想講成日都發生架啦